{"id":4495,"date":"2021-10-04T11:39:06","date_gmt":"2021-10-04T09:39:06","guid":{"rendered":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/"},"modified":"2021-10-15T13:35:48","modified_gmt":"2021-10-15T11:35:48","slug":"20-ihre-gesetzlichen-rechte","status":"publish","type":"ufaq","link":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/","title":{"rendered":"20. Ihre gesetzlichen Rechte"},"content":{"rendered":"<div  class=\"ewd-ufaq-faq-list ewd-ufaq-page-type-distinct\" id='ewd-ufaq-faq-list'>\r\n\r\n\t<input type='hidden' name='include_category' value='' id='ewd-ufaq-include-category' \/>\r\n<input type='hidden' name='exclude_category' value='' id='ewd-ufaq-exclude-category' \/>\r\n<input type='hidden' name='orderby' value='date' id='ewd-ufaq-orderby' \/>\r\n<input type='hidden' name='order' value='asc' id='ewd-ufaq-order' \/>\r\n<input type='hidden' name='post_count' value='-1' id='ewd-ufaq-post-count' \/>\r\n<input type='hidden' name='current_url' value='\/de\/wp-json\/wp\/v2\/ufaq\/4495' id='ewd-ufaq-current-url' \/>\r\n\t\r\n\t\r\n\t<div class='ewd-ufaq-faqs'>\r\n\r\n\t\t<div  class=\"ewd-ufaq-faq-div ewd-ufaq-faq-column-count-one ewd-ufaq-faq-responsive-columns- ewd-ufaq-faq-display-style-default ewd-ufaq-can-be-toggled\" id='ewd-ufaq-post-4495-ez1QPjH9HE' data-post_id='4495'>\r\n\r\n\t<div class='ewd-ufaq-faq-title ewd-ufaq-faq-toggle'>\r\n\t\r\n\t<a class='ewd-ufaq-post-margin'  href='https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/'>\r\n\r\n\t\t<div class='ewd-ufaq-post-margin-symbol ewd-ufaq-'>\r\n\t\t\t<span >A<\/span>\r\n\t\t<\/div>\r\n\r\n\t\t<div class='ewd-ufaq-faq-title-text'>\r\n\r\n\t\t\t<h4>\r\n\t\t\t\t20. Ihre gesetzlichen Rechte\t\t\t<\/h4>\r\n\r\n\t\t<\/div>\r\n\r\n\t\t<div class='ewd-ufaq-clear'><\/div>\r\n\r\n\t<\/a>\r\n\t\r\n<\/div>\r\n\t\r\n\t<div class='ewd-ufaq-faq-body ' >\r\n\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t<div class='ewd-ufaq-post-margin ewd-ufaq-faq-post'>\r\n\t\n<p>Nachfolgend finden Sie Ihre gesetzlichen Rechte in Bezug auf Ihre personenbezogenen Daten. Einzelheiten finden Sie in den Artikeln 7, 15-22 und 77 der DSGVO. Sie k\u00f6nnen uns auch als verantwortliche Stelle (Nr. 2) oder unseren Datenschutzbeauftragter (Nr. 3) diesbez\u00fcglich kontaktieren.<\/p>\n\n<p><strong>a) <strong>Recht auf Widerruf Ihrer datenschutzrechtlichen Einwilligung gem. 7 Abs. 3 S. 1 DSGVO<\/strong><\/strong><\/p>\n\n<p>Ihre Einwilligung in die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten k\u00f6nnen Sie jederzeit mit Wirkung f\u00fcr die Zukunft widerrufen. Die Rechtm\u00e4\u00dfigkeit der bis zum Widerruf erfolgten Verarbeitungen wird hiervon jedoch nicht ber\u00fchrt.<\/p>\n\n<p><strong>b)<\/strong> <strong>Auskunftsrecht gem. 15 DSGVO<\/strong><\/p>\n\n<p>Sie haben das Recht, eine Best\u00e4tigung dar\u00fcber zu verlangen, ob wir Sie betreffende personenbezogene Daten verarbeiten. Ist dies der Fall, haben Sie ein Recht auf Auskunft \u00fcber diese personenbezogenen Daten sowie auf weitere Informationen, z.B. die Zwecke der Verarbeitung, die Kategorien der verarbeiteten personenbezogenen Daten, die Empf\u00e4nger und die geplante Dauer der Speicherung bzw. die Kriterien f\u00fcr die Festlegung der Dauer.<\/p>\n\n<p><strong>c)<\/strong> <strong>Recht auf Berichtigung und Vervollst\u00e4ndigung gem. 16 DSGVO<\/strong><\/p>\n\n<p>Sie haben das Recht, unverz\u00fcglich die Berichtigung unrichtiger Daten zu verlangen. Unter Ber\u00fccksichtigung der Zwecke der Verarbeitung haben Sie das Recht, die Vervollst\u00e4ndigung unvollst\u00e4ndiger Daten zu verlangen.<\/p>\n\n<p><strong>d) Recht auf L\u00f6schung (\u201eRecht auf Vergessenwerden\u201c) gem\u00e4\u00df Art. 17 DSGVO<\/strong><\/p>\n\n<p>Ihnen steht ein Recht auf L\u00f6schung zu, soweit die Verarbeitung nicht mehr erforderlich ist. Dies ist beispielsweise der Fall, wenn Ihre Daten f\u00fcr die urspr\u00fcnglichen Zwecke nicht mehr erforderlich sind, Sie Ihre datenschutzrechtliche Einwilligungserkl\u00e4rung widerrufen haben oder die Daten unrechtm\u00e4\u00dfig verarbeitet wurden.<\/p>\n\n<p><strong>e) Recht auf Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung nach Art. 18 DSGVO<\/strong><\/p>\n\n<p>Sie haben ein Recht auf Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung, z.B. wenn Sie der Ansicht sind, dass die personenbezogenen Daten unrichtig sind.<\/p>\n\n<p><strong>f) Recht auf Daten\u00fcbertragbarkeit gem. 20 DSGVO<\/strong><\/p>\n\n<p>Sie haben das Recht, die Sie betreffenden personenbezogenen Daten, die Sie uns bereitgestellt haben, in einem strukturierten, g\u00e4ngigen und maschinenlesbaren Format zu erhalten.<\/p>\n\n<p><strong>g) Widerspruchsrecht gem. 21 DSGVO<\/strong><\/p>\n\n<p>Sie haben das Recht, aus Gr\u00fcnden, die sich aus Ihrer besonderen Situation ergeben, jederzeit gegen die Verarbeitung bestimmter Sie betreffender personenbezogener Daten Widerspruch einzulegen.<\/p>\n\n<p>Im Falle von Direktwerbung haben Sie als betroffene Person das Recht, jederzeit Widerspruch gegen die Verarbeitung Sie betreffender personenbezogener Daten zum Zwecke derartiger Werbung einzulegen; dies gilt auch f\u00fcr das Profiling, soweit es mit solcher Direktwerbung in Verbindung steht.<\/p>\n\n<p><strong>h) Automatisierte Entscheidung im Einzelfall einschlie\u00dflich Profiling gem\u00e4\u00df Art. 22 DSGVO<\/strong><\/p>\n\n<p>Sie haben das Recht, nicht einer ausschlie\u00dflich auf einer automatisierten Verarbeitung \u2013 einschlie\u00dflich Profiling \u2013 beruhenden Entscheidung unterworfen zu werden, au\u00dfer in den in Art. 22 DSGVO genannten Ausnahmef\u00e4llen.<\/p>\n\n<p>Eine ausschlie\u00dflich auf einer automatisierten Verarbeitung basierende Entscheidungsfindung \u2013 einschlie\u00dflich Profiling \u2013 findet nicht statt.<\/p>\n\n<p><strong>i) Beschwerde bei einer Datenschutzaufsichtsbeh\u00f6rde gem. 77 DSGVO<\/strong><\/p>\n\n<p>Dar\u00fcber hinaus k\u00f6nnen Sie sich jederzeit bei einer Datenschutzaufsichtsbeh\u00f6rde beschweren, etwa wenn Sie der Ansicht sind, dass die Datenverarbeitung nicht datenschutzkonform erfolgt.<\/p>\n\n<p>Zust\u00e4ndige Aufsichtsbeh\u00f6rde:<\/p>\n\n<p>Bayerisches Landesamt f\u00fcr Datenschutzaufsicht<br\/>Promenade 18<br\/>91522 Ansbach, Deutschland<\/p>\n\n<p>Telefon: +49 (0) 981 180093-0<br\/>Fax: +49 (0) 981 180093-800 <br\/>Email:<a href=\"mailto:poststelle@lda.bayern.de\"> poststelle@lda.bayern.de<\/a><\/p>\n\n<p><\/p>\n<\/div>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t<\/div>\r\n\r\n<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\r\n\t\r\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A 20. Ihre gesetzlichen Rechte Nachfolgend finden Sie Ihre gesetzlichen Rechte in Bezug auf Ihre personenbezogenen Daten. Einzelheiten finden Sie in den Artikeln 7, 15-22 und 77 der DSGVO. Sie k\u00f6nnen uns auch als verantwortliche Stelle (Nr. 2) oder unseren Datenschutzbeauftragter (Nr. 3) diesbez\u00fcglich kontaktieren. a) Recht auf Widerruf Ihrer datenschutzrechtlichen Einwilligung gem. 7 Abs. &#8230; <a title=\"20. Ihre gesetzlichen Rechte\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/\" aria-label=\"Mehr dazu unter 20. Ihre gesetzlichen Rechte\">Weiterlesen<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","ufaq-category":[52],"ufaq-tag":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>20. Ihre gesetzlichen Rechte - Getnet<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"20. Ihre gesetzlichen Rechte - Getnet\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A 20. Ihre gesetzlichen Rechte Nachfolgend finden Sie Ihre gesetzlichen Rechte in Bezug auf Ihre personenbezogenen Daten. Einzelheiten finden Sie in den Artikeln 7, 15-22 und 77 der DSGVO. Sie k\u00f6nnen uns auch als verantwortliche Stelle (Nr. 2) oder unseren Datenschutzbeauftragter (Nr. 3) diesbez\u00fcglich kontaktieren. a) Recht auf Widerruf Ihrer datenschutzrechtlichen Einwilligung gem. 7 Abs. ... Weiterlesen\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Getnet\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-15T11:35:48+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#website\",\"url\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/\",\"name\":\"Getnet\",\"description\":\"We make payments easier for everyone, everywhere.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/\",\"name\":\"20. Ihre gesetzlichen Rechte - Getnet\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-10-04T09:39:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-15T11:35:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"FAQs\",\"item\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"20. Ihre gesetzlichen Rechte\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"20. Ihre gesetzlichen Rechte - Getnet","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"20. Ihre gesetzlichen Rechte - Getnet","og_description":"A 20. Ihre gesetzlichen Rechte Nachfolgend finden Sie Ihre gesetzlichen Rechte in Bezug auf Ihre personenbezogenen Daten. Einzelheiten finden Sie in den Artikeln 7, 15-22 und 77 der DSGVO. Sie k\u00f6nnen uns auch als verantwortliche Stelle (Nr. 2) oder unseren Datenschutzbeauftragter (Nr. 3) diesbez\u00fcglich kontaktieren. a) Recht auf Widerruf Ihrer datenschutzrechtlichen Einwilligung gem. 7 Abs. ... Weiterlesen","og_url":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/","og_site_name":"Getnet","article_modified_time":"2021-10-15T11:35:48+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#website","url":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/","name":"Getnet","description":"We make payments easier for everyone, everywhere.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/#webpage","url":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/","name":"20. Ihre gesetzlichen Rechte - Getnet","isPartOf":{"@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#website"},"datePublished":"2021-10-04T09:39:06+00:00","dateModified":"2021-10-15T11:35:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/20-ihre-gesetzlichen-rechte\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"FAQs","item":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/ufaq\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"20. Ihre gesetzlichen Rechte"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/wp-json\/wp\/v2\/ufaq\/4495"}],"collection":[{"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/wp-json\/wp\/v2\/ufaq"}],"about":[{"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ufaq"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4495"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4495"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ufaq-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/wp-json\/wp\/v2\/ufaq-category?post=4495"},{"taxonomy":"ufaq-tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/de\/wp-json\/wp\/v2\/ufaq-tag?post=4495"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}